理大鐘劍華收到第二封律師信 鐘劍華：可以用蠻不講理，發爛渣來形容

今日收到第二封律師信

可以用蠻不講理，發爛渣來形容。
小學雞到跌穿了想像力的底線。

今次決定唔再回應佢。

我就當做個campaign，到時最多咪搞眾籌。
到時就搞個 movement 出嚟。

余若薇大狀在其節目中話 「CY 律師信苦主大聯盟」又多咗個人。
我不同意這個說法。

真正的「苦主」是那種無法面對事實，無法透過講出套道理來證明自己的可憐蟲！

我不會做鶕鶉的。各位朋友放心。

每次佢出律師信就證明講中左